[開定先]LEGO BATMAN賽後討論

聽日無英文，得廣東話

幾時先有英文?

2月9

想睇英文多

又要戒上連登一個禮拜

Same,
Will Arnett

睇兩次囉
上次trolls我都係睇完中文即刻睇次洋文定驚

今集仲要係 bojack horseman劇情

買左飛聽日睇 兩個版都會睇唒

睇

今日睇咗中文版,
遲d再睇埋英文版

好睇？我一陣入場

我覺得幾好睇
但好似有d promo clip嘅位冇咗/改咗
BTW,有個位我俾佢troll咗

btw, ben唔執導個人batman

邪惡兵團？

Batman佢地由Arkham asylum走佬嗰段改咗,
印象中Harley都有d位冇埋

好睇

Btw joker同batman 好gay

最尾夕陽我以為佢哋會kiss

睇完落奧海城出血

點解香港可以咁早睇到？
連IMDb都未有人俾分

有無lego公仔鎖鑰扣

優先場？

上個月尾好似已經有優先場
而家全粵語都係優先場，未正式上
應該係試水温？

唔覺有
不過部車真係好型

Lego land有

成套都係彩蛋

個password

鐵甲奇俠正人渣

好想知英文版係咩
聽到呢句先醒起邪惡兵團全部都係華納嘢

英文password係batman 66主題曲

其中一條Trailer有？

即係嗰3個黑超佬真係Agent Smith

我都覺廣東話版有d位譯得麻麻，9號英文版j多次

羅賓除完褲嗰句好似英文版trailer嗰句過癮啲

仲有fly robin fly嗰度都係

有冇痴線佬會將粵語版正同英語版正嘅group埋做一條聲

正呀喂
至少電腦把聲要用返英文版,
Siri把聲

廣東話有咩可取先。。。

洗頭艇
好似冇啦

正到爆 無令我失望 劉青雲好正
笑料夠密集，廣東話對白度得好
唔係dc fans都覺得正
影全家福好感動

等上正場再睇埋英文版

想買batman

全場爆笑

廣東話比想像中好
上集睇廣東話有啲悶所以買飛前都有啲卻步
今集有啲位幾地道，啲easter egg 都有譯返，值得一讚
唱歌冇夾硬譯做廣東話

幾頂癮，DC終於一洗頹風

其實今集係唔係上套戲前傳?哥頓個女成個上套戲batman條女咁

唔係dceu

睇咗優先場
坐隔離有個細路不停叫媽咪
又不停拍前面個位
又不停問幾時走得
仲要啲死小孩高幾度嘅分貝
個阿媽理都唔理先好嘢

同場又有個細路唔知係咪太寂寞
不停自言自語同大聲笑再畀comment
其他小朋友都算靜
撞正呢兩個麻煩小朋友真係黑仔

我果邊一個細路女嗌肚餓，一個細路嘈無聊又盛，差d開口屌鳩佢家長

唔係batman迷睇唔睇得過？

完全無問題，係有d場面細路仔未必明

黑畫面同白畫面d獨白係唔係港版先有

ironman

有啲細路真係自我中心到極點
啲家長唔去處理都好有問題

因為呢套batman movie 有好多位係大人先明
低過8歲真係坐唔定

所以我睇動畫電影一係早場一係深夜場避佢地
上次入天水圍睇俾三個細路全方位音波炮圍攻怕左

都未有人睇左英文版

英文版最快要聽日仲要係喺台灣睇

好少人睇

同lego movie有冇關係

金鐘/ grand cinema同遠過去台灣既數碼港都有

都係俾細路嘈
幾鐘意廣東話配音 好地道
見到dalek好驚訝好開心

管家俠
笑撚死

唔知出唔出人仔

全部最早嗰場都係夜晚7點幾
暫時搵到最早嗰場係台中新光影城,都係要7點
真係最快都要到夜晚9點先會有人講英文版

上套戲batman條女真名叫蕾斯喎

好正，有咁大Cast竟然唔講出嚟

好有驚喜

個班奸角？

Channing Tatum同Jonah Hill

當然，搵咁多野捧batman

睇咗英文

真係成套bojack horseman咁
有幾幕要證明自己係好人，真係又喜又悲

雖然整體上無 lego movie咁好睇
但足以贏哂呢幾年既dc戲

batman洗咩捧
證明Batman打咩都得

紅字agger

睇卡通片真係好難頂D細佬，毛啦啦大叫，「嘩唔好死呀 」，「點解蝙蝠俠會跌左落去既 」，煩到仆街

睇睇下有個細佬同佢老豆講邊個係「韋恩」

又有個細佬就好撚high最後同D 主角一齊跳舞

廣東話全程好笑到痴線
之後再睇英文版

上次Lego Movie 買左4k HDR做收藏，今次Batman 都會買4K HDR做收藏

完全估佢唔到

套野又笑又淚

有笑有淚

Killercroc：我有做過野㗎屌你

JL唔同佢合照真係慘到

明明flash可以自己揸機

英文版＞＞＞＞＞＞＞＞中文

Batman真毒黎

今晚睇

本身仲諗住呢套ok會順勢出lego JL

優先場送batman lego

但我想要小丑呀

想問香港amc有無送人仔
美國有

嘉禾淨送貼紙

賀上畫

乜撚都冇

The grand睇

嘉禾UA百老匯MCL睇咁多次全部都冇

但香港有送=頭幾日full哂

炒狗賣飛又賣lego

嘿嘿我有啵

有人仔？ 定只係貼紙

買4dx版有人仔送

買飛又唔講定，睇第三次囉

你講奧海城場首映定係之前賣飛嘅優先場??

batman 人仔lego

首映

我玩game中飛冇得送

請問中文配音配得好唔好? 諗緊睇中定英

入左場J佢把聲啦

Never gonna give you up

Batman 66

點解唔搵返佛地魔配佛地魔

睇過之前套LEGO正義聯盟,覺得好好睇

變左Alfred

好好笑

batman舊片笑到癲

我覺得張敬軒配得好傳神，唔講以為專業配音

咩人嚟 就咁普通batman?

導演對Batman充滿愛
彩蛋無論漫畫，電影定遊戲都有
Batman迷真係必睇兩次

聽廣東話,最慘係無左i am Batman

Lego 呢條線真係唔憂做
角色設計又唔係難
仲有Lego Batman 同 Lego Movie都好睇
不過Lego ninja 我就無咩性趣
可唔可以拍番套Lego harry potter或者先？

忍者真係唔吸引

睇英文版既巴打知唔知出黑/白畫面時有無獨白

有

The LEGO Batman Movie B-ROLL (2017) - Will Arnett Movie

Will Arnett: LEGO Batman Toy Shop Prank

情人節想睇戲又驚一個人入戲院飽受情侶閃光彈攻擊? 唔洗驚~
今次我哋同 Hong Kong Movie 香港電影合作舉辦《情人節氣魄更壯》放映活動，我哋負責賣單行位，你唔會知隔離係咩人，包你哋唔會見到情侶! 而參加活動嘅你，不妨大膽啲同隔離位傾下計，話唔定可以識到新朋友，睇完戲一齊食餐飯!

活動資料:
日期: 2月14日 (星期二)
電影: 2D《LEGO®蝙蝠俠英雄傳》 (粵語版)
活動開始時間: 7:30pm
電影放映時間: 7:40pm
*此場次將會有小食供應

戲票已經開始預售喇!!

購票網址:

batman 睇個套愛情片係咩？

IRONMAN SUCKS
仲以為會有ironman亂入添

Tom Cruise套Jerry Maguire

睇套戲都俾人rickroll

Disney唔肯，所以LEGO MOVIE唔會有star war 同Marvel野

REDDIT 傳 導演想拍JL

成事嘅話會唔會仲好睇過真人JL?

一年輕鬆兼易入口過真人版

上集有 千歲鷹

如果以lego fans 既身份睇呢套戲，
可能會有些少失望。
始終lego movie太出色，電影中最後既 message好好，好感人。

但如果以batman fans既身份,呢套戲真係好好睇。

對唔住都要講句，呢度戲對父母死帶比bruce既恐懼拍得仲好過BvS。呢套入面既bruce望幅畫個幕拍得好傷感，而最後佢有返成個bat family 掛返幅新全家福個幕個喜悅感岩岩做到種反比感覺。非常感人

呢套既batman easter egg多到數唔哂，抽水又正，仲要將以前啲batman 戲poster改左做lego 版， batman and robin 仲有show 粒lin出黎。鯊魚噴霧個個位作為66 batman fans一定笑死。

套戲最後都無叫到超人幫手幾好，如終都係batman movie, 其他dc英雄唔洗出太多，出少少已經足夠

有無介紹下
英國機械人 同個海怪係乜電影出現

英國係dr. who

海怪係Universal Monsters嘅Creature from the Black Lagoon

我指打死索倫個隻

好鐘意佢啲標標標標聲
好堅持成套戲都係咁

Agger
雖然超越唔到Lego movie
但都好好睇

後段笑到個咀太累
笑位根本冇停過

Agger 笑料愈後愈密集
影全家福同克服恐懼救芭拉佢地睇到好感動

最尾有埋Darth Vader 真係完美

同意，lego movie 最尾混埋真人個twist好正。但我覺得batman好多笑位都係fans向/睇好多電影先明，未必個個識笑

覺得lego movie好睇d

呢個Batman好似Hishe個Batman

係 不過batman都高質

打戲夠好睇，笑位保持到大癲大肺，係衰在太套路，
lego movie好睇在笑位密集，劇情伏線精密，到twist位就順理成章之餘，兼且言之有物，
batman都係差咁啲，唔少位都用力得濟，無lego movie咁自如
不過睇多套lego universe都好過睇minions
btw，lego movie 2 好似換左做trolls個導演，好擔心

睇英文定粵配好?

個葛咸城啪一聲痴返埋笑死我

trolls好睇

冇乜點睇開batman 系列，
其實好多位都唔多識笑。

但我認同Bruce恐懼位講得好好，
以前睇過套batman, 我一直以為佢係俾蝙蝠嚇親咋